巴打們沖涼淨係沖邊度

究竟係咪全世界嘅男人都係一樣
淨係洗呢三個位

總係覺得手手腳腳唔使捽因為沖到水嘅頻率係最高
而要洗嘅位就係聞過都知啲汗最撚gap臭嘅
Y字位 屎忽 加拿大 順便洗個頭
雖然知有菌但冇異味就等於冇事

搭單問有冇女士覺得咁好核突

唔係

對腳都會摔

哇屌
樓主好核突

沖涼摔低好痛wo

你唔好扯埋其他人落水喎

咩叫Y字位？

有咩所謂 沖完不知幾清爽

背脊可能有少少地方得水流過
其他都摔匀wor

真

鼠蹊部？

exact7ly

想知女人沖涼正常會唔會洗埋個閪入面，定只係喺外面捽兩嘢算

識野

背脊都好多汗但係好難洗
有時興起先捽

利申少背瘡

洗全身，樓主原始人

張圖中撚晒

嘩我以後要遠離男人

應該會攞水炮對住自己個閪射

我來了

你絲？

我睇到都覺得好中

On撚9 正常人都係右邊啦

點遠離自己？靈魂出竅

咁哂水